解放軍vs香港警察

正評= 中華人民共和國最年輕解放軍少將
負評=香港警犬

都是豬

支那軍分分鐘仲正氣過班狗
但都係垃圾

拎香港警犬同解放軍少將嚟做對比？
收撚皮啦香港警察

玩相撲

當年89民運, 真係有小量解放軍拒絕執行清場命令

不過呢班抗命既解放軍已經被清洗哂

推

On9 借d意抬高解放軍